覺唔覺謝振中同唔撚係掛好似樣？

好似成日打丁打到個樣有啲西迷咁

左邊臉都有一點

謝蛇一知道冚家無得離開大灣區個樣

hello sir

Morning sir
咁講自己上司？

Yes 清Sir

Good night sir !!!!!

做咩咁話啲上級啊

咁樣話自己上司？你仆街喇

拉

反了反了

Push

謝蛇唔知大人有冇大量

我覺得佢好撚似一個AV男優但我唔知乜名

Yes sir

morning sir

明明樹熊得意好多，只不過大家都係好迷惘咁

你點知的

Yes sir
廢青sir笑鳩總警司斷正
定廢青sir係處長級笑鳩下屬完全冇問題?